琴日有冇連登仔識朝早高位沽貨清倉

睇即市內地上證回落
還是留意北水流入流出北水即市有冇網站睇到深同滬港通相關數據

利伸

手持內銀琴日朝見高開自high,去到恆指回到升300令點時開始想減磅，排唔到隊個價一直落

1999

內銀邊隻 一早set好價 第日競價咪得

AO走咪得...

連登仔個個低買高沽嘅專家，教曉你，揾邊個接火捧

939, 講緊即市炒輪